呢個畫圓工具 到底咩構造？

邊到有得買？ 有無得DIY ？

血滴子黎

Iris drawing compass